有冇絲打鐘意打男朋友個屎忽

我男朋友以前有游開水
個屎忽多肉又結實又有彈性
所以我成日都咬同打佢屎忽
佢又好enjoy比我打
有冇人都鐘意咁做

利申：真絲，非gay

可唔可以狂打我

巴打鐘意打男朋友屎忽

我淨係打我男朋友

真絲

我明 真係好彈手

咁我做你男朋友5分鐘
5分鐘狂打

我打老豆屎忽咋

我最鐘意襯無人就揸佢pat pat

係啊 好正 果種彈性 打落去仲啪啪聲

我男朋友個屎忽最正

未打過老豆屎忽

正呀 我都好鐘意 好似麻糬